{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302503",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "신정호쭈꾸미"
    },
    "text": "シン·ジョンホイイダコ\\n\n忠清南道牙山市基山洞31-1\\n\nシンジョンホチュクミは、韓国料理-海鮮料理を提供するグルメ店で、11:00~22:00まで年中無休で運営される飲食店です。 ここは150席を備えており、団体客を迎えるのにも便利で、部屋がないためプレイルームもあり、子供たちと一緒に来るのにも最適です。 最大のメリットは、手頃な価格で豊富な料理を提供することです。 イイダコビビンバを注文すると、食欲をそそるおかずとイイダコ餃子が一緒に提供されます。 また、イイダコの辛さは自分の好みに合わせて調節でき、味を好きなように選ぶことができます。 何よりも、直火で炒めたイイダコは深い火の味と辛味が調和し、とてもおいしいと言われています。 新亭湖イイダコには2階に麺を販売するコーナーもあります。 ここでは、さっぱりとしたカタクチイワシのスープの味がしっかりと染み込んだカタクチイワシ麺が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "新亭湖イイダコはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "新亭湖イイダコは韓国料理-海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "新亭湖イイダコの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "新亭湖イイダコの営業時間は11:00〜22:00までです。"
        },
        {
            "question": "新亭湖イイダコは何日でも営業していますか？",
            "answer": "新亭湖イイダコは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "新亭湖イイダコの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "新亭湖イイダコは150席を備えています。"
        },
        {
            "question": "新亭湖イイダコでは団体客を迎えることができますか？",
            "answer": "はい、新亭湖イイダコでは団体客を迎えることができます。"
        },
        {
            "question": "新亭湖イイダコにはプレイルームがありますか？",
            "answer": "いいえ、新亭湖イイダコにはプレイルームはありませんが、子供と一緒に来るのに最適な雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "新亭湖イイダコの料理は手頃な価格で提供されますか？",
            "answer": "はい、新亭湖イイダコの料理は手頃な価格で豊富に提供されます。"
        },
        {
            "question": "イイダコビビンバを注文すると一緒に提供されるおかずは何ですか？",
            "answer": "イイダコビビンバを注文すると、食欲をそそるおかずとイイダコ餃子が一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "イイダコの辛さは自分の好みに合わせて調節できますか？",
            "answer": "はい、イイダコの辛さは自分の好みに合わせて調節することができます。"
        },
        {
            "question": "新亭湖イイダコで提供されるイイダコはどのような味ですか？",
            "answer": "新亭湖イイダコで提供されるイイダコは直火で炒められ、深い火の味と辛味が調和したとてもおいしい味です。"
        },
        {
            "question": "新亭湖イイダコには2階に何のコーナーがありますか？",
            "answer": "新亭湖イイダコには2階に麺を販売するコーナーがあります。"
        },
        {
            "question": "新亭湖イイダコで楽しめる麺料理は何ですか？",
            "answer": "新亭湖イイダコで楽しめる麺料理は、さっぱりとしたカタクチイワシのスープの味がしっかりと染み込んだカタクチイワシ麺です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 517
    }
}